阻人收工猶如殺人父母

港豬不愛收工愛OT